有冇巴打著衫長期係T-Shirt+短褲

有冇巴打著衫長期係T-Shirt+短褲

正評：係
負評：唔係

見有女朋友: 負評->上一頁

唔係出入咩地方嘅
可以有幾核突

核突都係你著得核突
你女朋友為你好咋

10度都短衫短褲呀???

著灰色棉褲

踢埋拖=.=

睇完Call me by your name
覺得著短褲嘅都好gay

有咩問題

小學生咩

係咪見到hehe你會開心啲

我之前有個同事真係得幾度都短褲

有對肥仔波又唔敢著到太韓仔
巴打有冇咩襯法好推？

牛仔褲加黑色衫

我就算冇踢拖都成個麻甩佬咁

唔怪得女朋友成日話核突係咁解

清有何高見

邊款t shirt 同 咩色咩質地短褲都好大分別嘅

牛仔褲會更顯肥
我都想著到好型咁威比女朋友睇

我係 唔知點解我著恤衫好柒所以
惟有著Tee

睇名就知點解

但係女朋友眼中全部一撚樣先死

I know that feel
想著恤衫 緊身又突肥仔波 鬆身又柒

好gay

但成日著tee又好似好毒 想變吓
點解人哋著恤衫咁型棍咁有氣質
我就咁柒

我都想改變下
冬天就話可以有層似感啲
但夏天真係唔知可以點